有無巴打去過戒賭中心？

佢地會幫到你啲咩

請咗假去...好辛苦 搵唔到人傾

唔係想搵人幫我解決金錢問題，係過唔到屋企人

會俾貼士你

決心戒 不過搵唔到人傾...

無人去過。。？

您咩事？ 借左錢還唔到？

走過數 但間野冇搵過我
不過呢幾日輸左大錢。唔想再賭了

邊間咁低能 走數都唔追

年息可以收60厘 本金唔多嘅咪過幾年先收 呢啲先識玩